金球獎2018賠率走勢

Ballon d'Or 2018 Odds

Cristiano Ronaldo 1.25
Luka Modric 5.00
Kylian Mbappé 11.00
Lionel Messi 13.00
Harry Kane 26.00
Kevin De Bruyne 26.00
Mohamed Salah 26.00
Neymar 26.00 26.00
Raphaël Varane 26.00
Eden Hazard 51.00
Luis Suárez 101.00
Robert Lewandowski 101.00
Thiago Alcántara 251.00
Toni Kroos 251.00
Hakim Ziyech 501.00

all in 小花係咪準備上樓

ziyech 係咪要擺最冷果個出黎

Maximiliano Eduardo Meza 1.001

又係牙朗 悶能到

叫佢留下力唔好拎咁多冠軍咪唔係佢囉 連續3年睇皇馬拎冠都幾悶不過下年未必係皇拎啦

但一個唔該祖拎 又係牙朗

今年一隻冠咋wo

夠做啦 歐冠盃含量高 你話拎個國王盃都拎到金球獎就話姐

世界盃含撚度最高

2018 難講， modric搶到都唔定

史奈達都攞唔到 摩迪點會有

世三咁低

四球世界盃入球
一個歐聯
十五個歐聯入球
唔拎？ 唔通包皮拎咩
同佢有得爭都係modric

阿朗摩迪之爭

modric拎世盃冠軍就有機，都係朗哥架啦

完全唔明白點解係捧Mbappe而唔係Griezmann

捧熱牙朗昆你班戇鳩仔錢
咁易俾你捉到莊家乞撚咗食啦,你估牙朗迷投票咩而家

所以咪話all in小花fatfat囉 買撚左未呀賤種 買完記得貼飛 最好借爆哂銀行財仔拎埋你間狗房去按買哂小花拎啦 唔好話唔點條財路你行 13倍呀

造神

俾modric啦，佢值得

法國既話普巴同華拉尼打得好好

基沙文其實踢法好成熟, 帶住個節奏, 但冇咁sharp

Griezmann >>Penaldo

佢憑咩

基沙文成屆發揮都只係不過不失
3球十二碼 1球烏圭個龍大意犯錯
咁都捧佢真係on9

你貼完我咪貼囉撚樣

系
最後美斯6:5

kdb

呀朗連入3球 又咁靚 點輸

重有跟呢個閪表足球上帝美斯三甲不入?你老母咁閪蠢都唔信啦

你都on9 又係你條賤種話捉唔到莊家 我係要輸錢比莊家買牙朗呀咁點?

你話小花拎呀嘛 買多d貼圖囉撚樣

唔夠薑買就收皮啦垃圾小花 等睇比人6:5啦賤種疤狗

你咪唔好撚信囉傻鳩 等到時頒獎記得上水睇啦賤種

佢係打得唔sharp, 但睇真啲佢係好有用

有無統計佢今屆幾多入球+助攻?
諗諗下佢都好似唔少

邊度有得買？

基士文歐霸加世界盃都冇份

cap定圖喺你老母山墳挖出嚟鞭屍

Ching就心水清

歡迎 希望到時你條賤種唔好深潛就得啦

no source ?

助攻到阿根廷班豬隊友仲難過戴帽啦
咁都三甲不入真心唔合理

冇基沙文？

你呢啲on9淨係識睇爆邊插花就嗌好波好波
佢打影鋒
墮後onetouch回波 控制節奏
拉邊 制造空間 走位埋門
全部都係高水準發揮 咁都叫不過不失？

上樓？上ifc?

咪囉 除左c朗摩迪 第三應該係基沙文啦

當年火焰仲有三冠加持

你就on9
佢咪同基奧特一撚樣囉 淨係做到自己岡位既功能性工作 做唔到改變戰局 帶起隊波
你自己有眼睇佢射咁多腳生波有邊球好波
除左多做one two 二傳 有比到邊球key pass
咁唔係不過不失係乜野
唔係入左幾球波佢同基奧特既評價一撚樣添
係做到本份呀 但多就一定冇囉
要揀金球一定冇佢份

何輝都話佢沉

佢冇態就好明顯啦 係d 人懶係識波先會吹到佢幾高水準表現
講前場最具威脅果個係麥巴比
講成隊法國隊打得最好係 簡迪 普巴 華拉尼
而家你同我講佢值得拎金球？

唔係淨睇世界盃呀嘛
麥巴比，基士文球會表現都麻麻咋喎
睇晒球會加世界盃
計落真係得摩迪同C朗爭

一定比摩迪啦

仲C朗美斯？球迷唔悶投票評審果個都悶啦

有歐冠有世杯金球

比摩迪實至名歸

咪係 一個入球能力咁強既前鋒墜後黎踢助攻助守做就隊友 竟然唔及屈速既包皮仔

迪甘斯今年呢隊法國分工清晰
好明顯基士文係做前場同中場既串連同竄擾
好多轉守為攻都經後防>普巴/簡迪>基士文墮後接應
key pass 由中場發板
突破由麥巴比負責

如果單純用數據睇keypass入球助攻
又或者用一啲球員本身職責以外既數據
去評價一個球員
咁點解modric又比人吹捧到上天？

整體黎講法國成隊戰術執行都係頂級水準
包括基士文 基奧特

因為Modric真係一個頂你幾個黑人

岩 就係呢啲數據講唔到比你聽既野
先更加係評價表現既準則
上面有人用keypass黎評價基士文
同用入球數黎評價modric有咩分別

反超小花
小花點算

買d小花博下

你咪買$10小花囉支持下佢拎金球 塞撚條on9把口

家陣金球獎喎
打到平平實實影子作用咁想贏金球獎？
要作用王我比簡迪唔好
基沙文打到成個工兵咁仲吹奏
最多話佢好有用但金球完全唔關佢事

比摩迪大把人唔服，係得連登仔睇厭左朗花先會吹摩迪實至名歸

世盃亞軍有Q用咩
小花亞軍都唔得啦

十蚊我拎去買魚蛋食都唔會買小花拎金球

Ching有見地,美斯係86年老馬以嚟第一個一場兩助攻

有錢都唔識執

勁過老馬啦
老馬有冇美沙呢D豬隊友

一係牙朗 一係摩迪
睇下FIFA會唔會想做到朗花5-5完場就算
係就摩迪機會高d

Ching中point

牙朗去意假無marketing,美斯冧莊到四十歲都重得

All in美斯真係fat fat

快撚啲訓身你隻主人
輸晒身家就乖乖地申請破產上ifc

雞屎文首戰 八強 決賽man of the match 三場man of the match世盃最多
世界盃頒最佳球員 金球係摩迪 銀球係世三 銅球就係Griezmann
銀靴獎 四球兩助攻

喺你口中就功能性工作 只係佢比喺球會位置更靠後就無咁多突破走位攻門

仲未計佢上半年打霸氣盃 三十二強到決賽全部有波入 西甲連續hattrick 個人表現唔差過美斯牙朗

同埋金球獎呢家野其實有慣性
美斯牙朗好難跌出三大
而今季下半季除非牙朗未適應到意甲表現唔sharp唔係機會都好大
雞屎文兩年前已經係前三 而今屆係世界盃冠軍主力
所以前三有佢先正常

而摩迪應該有頭五 參考下史奈達咁上下
麥巴比上年都頭十 今年可能去到頭五位咁

最慘就Salah啦 英超神射手破記錄 歐聯入十球
而家應該無人記得佢
仲有Bale歐聯上佳表現但世界盃都無份踢

史奈達10年傳媒票第一
依家分返開世足金球，摩迪三甲係基本，我自己覺得佢拎既機會仲大過朗

咁16強出局就加應該借歪

講真計獎項應該係俾華拉尼

14年朗分組賽出局照拎

只計入球呀